一句到尾 魚肉腸同香蕉推上前線先

我知魚肉腸好多防腐劑
我知好多仔女好想有飯落肚好想食到華御結
但係行軍打仗糧草就係要便攜同回血快

最重要係－－－平時周街買到入定大貨唔洗等地鐵舖頭仔返貨呀！

推啦

香蕉一物二用 正呀

同埋唔係叫你買完擺低就散呀

你同我拎上前線逐個問逐個派呀

自推童年回憶魚肉腸
話晒都係肉起碼好過麵包乾餅呀

夜媽媽無人惟有自推

魚肉腸好好食架

好好食要繼續推呀

芝士腸好食啲

我要見律司

時代革命
推

唔係講笑
有冇人識係冇工具嘅情況下
好方便咁開到條魚肉腸

魚肉腸好麻煩 你一人10條都唔會夠
不如俾蕉再加其他野
一排魚肉腸都10幾蚊又補充唔到體力

用牙左扭右扭個頭再扯落去條虛到
不過食完都冇感覺 俾粒得力素我好過

魚肉腸係唔飽亦未必補充到體力
但係去到最前線咁亢奮緊張嘅時間除咗營養角度就係要心理慰藉

點解有肉落肚同有米落肚會對比其他軍糧咁大對比
好大程度就係你個腦話俾你知『有飯呀有肉呀』
你先頂得住

當然得力素／其他葡萄糖補充劑一樣係大殺器一樣值得推

就天光交俾其他巴絲推喇

咬撚到仲攰過唔食 成日仍住會咬到甩牙

推

Push

香蕉啦 運動員都係食蕉快速回復體力

點解買魚肉腸既？
唔買能量棒？朱古力？

到時一定好多人買香蕉同腸放物資站
然後物資站人員又淪為搬運工
仲要係食物

同gear 一樣自己一套得唔得呀
如果到時真係有需要咪開聲囉
實有人有多讓出黎

不過提提大家食完蕉皮記得記得要掉好

我都係食開朱古力棒棒同香蕉半打熟蛋自己食 半打生蛋同狗仔煮飯仔

夢想做工程師或者汽車維修員既同學仔入一入黎